溥儀發明眼鏡;唐太宗發明活絡油;拿破倫發明蛋糕

仲有D咩係歷史書不會告訴你的一些真相???

你老母發明臭閪

係唔係要笑架

梁振英發明港獨

愛迪生發現黑鮑同臘腸

吉澤明步兵

哥倫布成功發明新大陸

牛津發明地心吸力

算啦,佢以為好好笑
最可笑其實係佢係條on9仔

睇黎大家都幾有常新,唔會比人呃

Benedict 發明蛋